# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2017 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-20 14:34+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-11-26 14:32+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.5.1\n"

#: contrib/enterprise/constants.py:57
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: contrib/enterprise/constants.py:58
msgid "Alarm Type"
msgstr "告警类型"

#: contrib/enterprise/constants.py:61
msgid "Business"
msgstr "业务"

#: contrib/enterprise/constants.py:62
msgid "Set"
msgstr "集群"

#: contrib/enterprise/constants.py:63
#: manager/www/webservice/templates/mail/info.html:188
msgid "Solution"
msgstr "套餐"

#: contrib/enterprise/hooks/send.py:43
msgid "Fault Auto-recovery notification"
msgstr "故障自愈通知"

#: contrib/enterprise/hooks/send.py:50
#, python-format
msgid "Failed to send WeChat notification %s %s"
msgstr "发送微信通知失败 %s %s"

#: contrib/enterprise/hooks/send.py:60
#, python-format
msgid ""
"[Fault Auto-recovery] %s%s Please ignore this message if you are not a "
"subscriber."
msgstr "《故障自愈》%s%s该信息如非本人订阅，请忽略本短信。"

#: contrib/enterprise/hooks/send.py:75
#, python-format
msgid "Failed to send SMS notification %s %s"
msgstr "发送短信通知失败 %s %s"

#: contrib/enterprise/hooks/send.py:79 contrib/enterprise/hooks/send.py:98
msgid "[Fault Auto-recovery] Email notification"
msgstr "【故障自愈】邮件通知"

#: contrib/enterprise/hooks/send.py:94
#, python-format
msgid "Failed to send email notification %s %s"
msgstr "发送邮件通知失败 %s %s"

#: contrib/enterprise/hooks/send.py:115
#, python-format
msgid "Failed to send telephone notification %s %s"
msgstr "发送电话通知失败 %s %s"

#: contrib/enterprise/hooks/send.py:119
msgid "[BlueKing Monitoring System] IM notification"
msgstr "【蓝鲸监控系统】IM通知"

#: contrib/enterprise/hooks/send_message.py:59
#, python-format
msgid ""
"BlueKing monitoring collection notice,Business %(cc_biz_name)sAt "
"%(time_desc)sArticle %(collect_count)s appears%(alarm_type)s Alarms"
msgstr "蓝鲸监控汇总通知,业务%(cc_biz_name)s在%(time_desc)s出现%(collect_count)s条%(alarm_type)s告警"

#: contrib/enterprise/hooks/send_message.py:69
msgid "[Auto-recovery Notification] {alarm_type} {cc_biz_name} {result_title}"
msgstr "【自愈通知】{alarm_type} {cc_biz_name} {result_title}"

#: contrib/enterprise/hooks/send_message.py:84
#, python-format
msgid "[Auto-recovery Collection Start] [(%(collect_type)s)]"
msgstr "【自愈汇总开始】【%(collect_type)s】"

#: contrib/enterprise/hooks/send_message.py:85
#: contrib/enterprise/hooks/send_message.py:95 fta/utils/send_message.py:73
#: manager/solution/waiting.py:60 tests/fta/utils/i18n.py:14
#, python-format
msgid "Business: %(cc_biz_name)s"
msgstr "业务：%(cc_biz_name)s"

#: contrib/enterprise/hooks/send_message.py:86
#: contrib/enterprise/hooks/send_message.py:96 fta/utils/send_message.py:297
#: manager/solution/waiting.py:61 tests/fta/utils/i18n.py:15
#, python-format
msgid "Alarm Type: %(alarm_type)s"
msgstr "告警类型：%(alarm_type)s"

#: contrib/enterprise/hooks/send_message.py:87
#: contrib/enterprise/hooks/send_message.py:97 fta/utils/send_message.py:75
#: tests/fta/utils/i18n.py:16
#, python-format
msgid "Description: %(description)s"
msgstr "详细：%(description)s"

#: contrib/enterprise/hooks/send_message.py:88
#: contrib/enterprise/hooks/send_message.py:98 fta/utils/send_message.py:76
#: tests/fta/utils/i18n.py:17
#, python-format
msgid "Dimension: %(dimension)s"
msgstr "维度：%(dimension)s"

#: contrib/enterprise/hooks/send_message.py:89
#, python-format
msgid "At %(begin_time)s"
msgstr "在 %(begin_time)s"

#: contrib/enterprise/hooks/send_message.py:90
msgid "Article 1 appears"
msgstr "出现第 1 条"

#: contrib/enterprise/hooks/send_message.py:94
#, python-format
msgid "[Auto-recovery Collection Complete] [(%(collect_type)s)]"
msgstr "【自愈汇总完成】【(%(collect_type)s)】"

#: contrib/enterprise/hooks/send_message.py:100
#, python-format
msgid "Article %(collect_count)s appears"
msgstr "出现了 %(collect_count)s 条"

#: contrib/enterprise/hooks/send_message.py:101
#, python-format
msgid "Details %(url)s"
msgstr "详情 %(url)s"

#: contrib/enterprise/hooks/send_message.py:160
#: contrib/enterprise/solution/ijobs.py:302
#: contrib/enterprise/solution/ijobs.py:322
msgid "None"
msgstr "无"

#: contrib/enterprise/hooks/send_message.py:161 fta/utils/send_message.py:302
msgid "No processing"
msgstr "不处理"

#: contrib/enterprise/solution/ijobs.py:49 manager/solution/gcloud.py:83
#: manager/solution/http.py:31 manager/solution/notice.py:103
#: manager/solution/notice_only.py:93
msgid "Pseudo execution"
msgstr "伪执行"

#: contrib/enterprise/solution/ijobs.py:62
#, python-format
msgid "Error in obtaining maintenance information of business [%(biz_id)s]"
msgstr "获取业务[%(biz_id)s]的运维信息出错"

#: contrib/enterprise/solution/ijobs.py:77
#, python-format
msgid "Error in obtaining full business operator: %(error)s"
msgstr "获取全业务的操作者出错:%(error)s"

#: contrib/enterprise/solution/ijobs.py:89
#: contrib/enterprise/solution/ijobs.py:245 fta/constants.py:29
msgid "Failure"
msgstr "失败"

#: contrib/enterprise/solution/ijobs.py:123
#, python-format
msgid "(%s) Failed in obtaining ijobs task data: %s"
msgstr "(%s)获取ijobs任务信息失败: %s"

#: contrib/enterprise/solution/ijobs.py:151
msgid "Jobs return error"
msgstr "jobs返回异常"

#: contrib/enterprise/solution/ijobs.py:207
#, python-format
msgid "(%s) Failed in creating job task: %s"
msgstr "(%s)创建job任务失败: %s"

#: contrib/enterprise/solution/ijobs.py:240 fta/constants.py:27
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: contrib/enterprise/solution/ijobs.py:269
#, python-format
msgid "Disk cleanup %s: %s"
msgstr "磁盘清理%s：%s"

#: contrib/enterprise/solution/ijobs.py:271
#, python-format
msgid "Get the processes %s with Top 10 memory utilization"
msgstr "获取占用内存最多的Top10进程%s"

#: contrib/enterprise/solution/ijobs.py:273
#, python-format
msgid "Get the processes %s with Top 10 CPU utilization"
msgstr "获取占用CPU最多的Top10进程%s"

#: contrib/enterprise/solution/ijobs.py:277
msgid "Failed to create job task"
msgstr "创建job任务失败"

#: contrib/enterprise/solution/ijobs.py:283
#, python-format
msgid ""
"Execute Job %(result_desc)s<a target='_blank' "
"href='%(link)s'>[%(task_id)s]</a>"
msgstr "执行Job作业%(result_desc)s<a target='_blank' href='%(link)s'>[%(task_id)s]</a>"

#: contrib/enterprise/solution/ijobs.py:288
#: contrib/enterprise/solution/ijobs.py:306
msgid "Failed to obtain ijobs log"
msgstr "获取ijobs日志失败"

#: contrib/enterprise/solution/ijobs.py:301
#: contrib/enterprise/solution/ijobs.py:321
#, python-format
msgid ""
"job execution failed, log: \n"
"%s"
msgstr ""
"ijobs执行失败，日志：\n"
"%s"

#: fta/constants.py:12
msgid "Skip after success"
msgstr "成功后跳过"

#: fta/constants.py:13
msgid "Skip after success, Approve on failure"
msgstr "成功后跳过,失败时审批"

#: fta/constants.py:14
msgid "Skip during processing"
msgstr "处理中跳过"

#: fta/constants.py:15
msgid "Exception defense needs approval"
msgstr "异常防御需审批"

#: fta/constants.py:16
msgid "Collect related events"
msgstr "汇集相关事件"

#: fta/constants.py:17
msgid "Process after convergence"
msgstr "收敛后处理"

#: fta/constants.py:18
msgid "Trigger notification"
msgstr "触发通知"

#: fta/constants.py:22
msgid "Received"
msgstr "收到"

#: fta/constants.py:23
msgid "In approval"
msgstr "审批中"

#: fta/constants.py:24
msgid "In convergence"
msgstr "收敛中"

#: fta/constants.py:25
msgid "Convergence ended"
msgstr "收敛结束"

#: fta/constants.py:26 fta/utils/error_handler.py:45
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: fta/constants.py:28
msgid "Almost success"
msgstr "基本成功"

#: fta/constants.py:30
msgid "Skipped"
msgstr "跳过"

#: fta/constants.py:31
msgid "Please notice to"
msgstr "请关注"

#: fta/constants.py:32
msgid "Please refer to"
msgstr "请参考"

#: fta/constants.py:33
msgid "Authorized"
msgstr "授权"

#: fta/constants.py:34
msgid "Unauthorized"
msgstr "未授权"

#: fta/constants.py:35
msgid "Checking"
msgstr "验收中"

#: fta/constants.py:36
msgid "Retrying"
msgstr "重试中"

#: fta/constants.py:37
msgid "Shield"
msgstr "被屏蔽"

#: fta/constants.py:54
msgid "Processing error (unclassified)"
msgstr "处理出错（未分类）"

#: fta/constants.py:55
msgid "FTA system error"
msgstr "自愈系统异常"

#: fta/constants.py:56
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: fta/constants.py:57
msgid "Job execution error"
msgstr "作业执行出错"

#: fta/constants.py:58
msgid "Job creation failed"
msgstr "作业创建失败"

#: fta/constants.py:59
msgid "Restart api error"
msgstr "重启调用出错"

#: fta/constants.py:60
msgid "GCloud api error"
msgstr "标准运维调用出错"

#: fta/constants.py:61
msgid "False alarm"
msgstr "误告警"

#: fta/constants.py:62
msgid "User termination process"
msgstr "用户终止流程"

#: fta/advice/advice_fta.py:149 fta/match_alarm/alarminstance.py:135
msgid "Save directly without processing"
msgstr "直接保存无处理"

#: fta/advice/advice_func.py:133
#, python-format
msgid "Auto-recovery early warning error, advice: %s"
msgstr "自愈预警异常, advice:%s"

#: fta/advice/process.py:62
msgid "One month"
msgstr "一个月"

#: fta/advice/process.py:64
msgid "One week"
msgstr "一周"

#: fta/advice/process.py:66
msgid "Within one day"
msgstr "一天内"

#: fta/advice/process.py:68
#, python-format
msgid "Within %(interval)s day(s)"
msgstr "%(interval)s 天内"

#: fta/advice/process.py:113
#, python-format
msgid "Failed to run health report: %s"
msgstr "运行健康度报告失败: %s"

#: fta/advice/send_advice.py:39
msgid "[Auto-recovery Notification] Health Daily {} {} {} new risk point(s)"
msgstr "【自愈通知】健康度日报 {} {} {}个新风险点"

#: fta/advice/send_advice.py:40
msgid "MM Month DD Day"
msgstr "MM月DD天"

#: fta/collect/process.py:157
msgid "(Alarm is skipped by flow control)"
msgstr "(告警被流量控制跳过)"

#: fta/collect/process.py:159
#, python-format
msgid "%(range_time)s minute(s)"
msgstr "%(range_time)s分钟"

#: fta/collect/process.py:161
#, python-format
msgid "%(range_count)s article(s)"
msgstr "%(range_count)s条"

#: fta/collect/process.py:181 manager/define/incidentdef.py:129
msgid "all"
msgstr "所有"

#: fta/collect/process.py:311
msgid "Collection successful (notification start)"
msgstr "汇总成功（通知开始）"

#: fta/collect/process.py:329
#, python-format
msgid "Collection successful (trigger threshold [%(range_count)s] notification)"
msgstr "汇总成功（触发阈值[%(range_count)s]通知）"

#: fta/collect/process.py:334
msgid "Collection successful (save directly without processing)"
msgstr "汇总成功（直接保存无处理）"

#: fta/converge/process.py:95
msgid "Converged: Skip after timeout in convergent waiting"
msgstr "跳过不处理: 因告警蜂拥进行流量控制"

#: fta/converge/process.py:127
#, python-format
msgid "Converged: %(comment)s"
msgstr "被收敛：%(comment)s"

#: fta/converge/process.py:131
#, python-format
msgid "Convergence to be approved: %(comment)s"
msgstr "被收敛需审批：%(comment)s"

#: fta/job/server.py:97
#, python-format
msgid "Exception error: %(error)s"
msgstr "异常错误: %(error)s"

#: fta/logging/process.py:139
msgid "[Fault Auto-recovery] Log exceeds threshold size"
msgstr "【故障自愈】日志超过阀值大小"

#: fta/logging/process.py:164
#, python-format
msgid "%(k)s %(v)s times"
msgstr "%(k)s %(v)s次"

#: fta/qos/process.py:94
msgid "Skip without processing: Flow control due to alarm flocking"
msgstr "跳过不处理: 因告警蜂拥进行流量控制"

#: fta/qos/process.py:105
msgid "[Fault Auto-recovery] [Flow Control]"
msgstr "【故障自愈】【流量控制】"

#: fta/qos/process.py:106
#, python-format
msgid "Status: [%(status)s]"
msgstr "状态: [%(status)s]"

#: fta/qos/process.py:107
#, python-format
msgid "Total alarms: (%(total_count)s) article(s)"
msgstr "告警总数: (%(total_count)s)条"

#: fta/qos/process.py:108
#, python-format
msgid "Alarm discards: (%(mark_count)s) article(s)"
msgstr "告警舍弃数: (%(mark_count)s)条"

#: fta/qos/process.py:109
#, python-format
msgid "Alarm discard priority: %(blocked_priority)s"
msgstr "告警舍弃优先级: %(blocked_priority)s"

#: fta/qos/process.py:110
msgid "----- Details -----"
msgstr "----- 详情 -----"

#: fta/qos/process.py:114
#, python-format
msgid "Business [%(cc_biz_id)s] [%(alarm_type)s] (%(count)s)"
msgstr "业务[%(cc_biz_id)s][%(alarm_type)s](%(count)s)条"

#: fta/qos/process.py:155
#, python-format
msgid ""
"[Fault Auto-recovery] [Processing Timeout] "
"[%(cc_biz_id)s][%(alarm_type)s][%(instance_id)s][%(status)s]"
msgstr "【故障自愈】【处理超时】[%(cc_biz_id)s][%(alarm_type)s][%(instance_id)s][%(status)s]"

#: fta/solution/base.py:96
msgid "Unknown result"
msgstr "未知结果"

#: fta/solution/base.py:163
msgid "Wait for ESB callback"
msgstr "等待ESB回调"

#: fta/solution/base.py:202
msgid "Wait for Polling callback"
msgstr "等待Polling回调"

#: fta/solution/base.py:232
msgid "Wait for callback"
msgstr "等待回调"

#: fta/solution/base.py:243
msgid "Component callback waiting timed out"
msgstr "等待组件回调超时"

#: fta/solution/process.py:134
#, python-format
msgid "Start processing solution [%(solution)s]"
msgstr "开始处理套餐[%(solution)s]"

#: fta/solution/process.py:216
#, python-format
msgid "Execute combination solution[%(title)s]%(status)s"
msgstr "执行组合套餐[%(title)s]%(status)s"

#: fta/utils/error_handler.py:23
msgid "Execution error occurred"
msgstr "执行中出现异常"

#: fta/utils/error_handler.py:43
msgid "Convergence"
msgstr "收敛"

#: fta/utils/error_handler.py:47
msgid "Auto-recovery"
msgstr "自愈"

#: fta/utils/error_handler.py:54
#, python-format
msgid "Timeout in %(status)s"
msgstr "%(status)s中超时"

#: fta/utils/send_converge.py:27
msgid "[Fault Auto-recovery] [Convergence Notification]"
msgstr "【故障自愈】【收敛通知】"

#: fta/utils/send_converge.py:28 fta/utils/send_converge.py:61
#: fta/utils/send_converge.py:128 fta/utils/send_message.py:237
#: fta/utils/send_message.py:293
#, python-format
msgid "Business: %(biz_name)s"
msgstr "业务: %(biz_name)s"

#: fta/utils/send_converge.py:31
#, python-format
msgid ""
"%(alarm_count)s %(alarm_desc)s alarms occurred within a certain period of"
" time"
msgstr "一定时间内出现了%(alarm_count)s条%(alarm_desc)s告警"

#: fta/utils/send_converge.py:39
#, python-format
msgid "[Fault Auto-recovery Notification] Convergence %(biz_name)s"
msgstr "【自愈通知】 收敛 %(biz_name)s"

#: fta/utils/send_converge.py:50
#, python-format
msgid ""
"Dear FTA user, hello, this is the notice of auto-recovery exception.\n"
"                %(biz_name)s appeared a batch %(description)s alarm(s), "
"please confirm that after the approval on WeChat whether to implement "
"auto-recovery,\n"
"                If it is not convenient for you to hang up three times, "
"please contact the next person in charge.\n"
"                Or contact other responsible person on their own after "
"confirmation\n"
"                "
msgstr ""
"尊敬的自愈用户，您好，这里是自愈异常通知。%(biz_name)s出现批量%(description)s告警, "
"请确认后在微信上审批是否执行自愈,若您不便请挂机三次, 来转给下一位负责人，或者按确认后自行联系其他负责人"

#: fta/utils/send_converge.py:60
msgid "[Fault Auto-recovery] [Convergence Error Defense]"
msgstr "【故障自愈】【收敛异常防御】"

#: fta/utils/send_converge.py:62
#, python-format
msgid "Alarm type: %(description)s"
msgstr "告警类型: %(description)s"

#: fta/utils/send_converge.py:63
msgid "Batch alarm occurred, please approve whether to execute solution"
msgstr "出现批量告警, 请审批是否执行自愈"

#: fta/utils/send_converge.py:82
msgid "[Fault Auto-recovery] [Convergence Summary]"
msgstr "【故障自愈】【收敛汇总】"

#: fta/utils/send_converge.py:83
#, python-format
msgid "Business: %(biz_map)s"
msgstr "业务: %(biz_map)s"

#: fta/utils/send_converge.py:84 fta/utils/send_converge.py:129
#: fta/utils/send_message.py:74
#, python-format
msgid "Alarm type: %(alarm_type)s"
msgstr "告警类型: %(alarm_type)s"

#: fta/utils/send_converge.py:86 fta/utils/send_converge.py:131
#, python-format
msgid "%(alarm_count)s alarm(s) appeared"
msgstr "出现了 %(alarm_count)s 条"

#: fta/utils/send_converge.py:89 fta/utils/send_converge.py:154
#, python-format
msgid "Details %(incident_url)s"
msgstr "详情 %(incident_url)s"

#: fta/utils/send_converge.py:125
msgid "[Fault Auto-recovery] [Common Alarm Cause Check]"
msgstr "【故障自愈】【共性告警原因补查】"

#: fta/utils/send_converge.py:127
msgid "[Fault Auto-recovery] [Convergence Commonality]"
msgstr "【故障自愈】【收敛共性分析】"

#: fta/utils/send_converge.py:132
msgid "'----- Common Alarm ----- "
msgstr "----- 告警共性 -----"

#: fta/utils/send_converge.py:149
msgid "----- Related Events -----"
msgstr "----- 相关事件 -----"

#: fta/utils/send_message.py:46
msgid "[Auto-recovery start]"
msgstr "【自愈开始】"

#: fta/utils/send_message.py:47
msgid "[Auto-recovery success]"
msgstr "【自愈成功】"

#: fta/utils/send_message.py:48
msgid "[Auto-recovery almost success]"
msgstr "【自愈基本成功】"

#: fta/utils/send_message.py:49
msgid "[Auto-recovery skip]"
msgstr "【自愈跳过】"

#: fta/utils/send_message.py:50
msgid "[Auto-recovery timeout]"
msgstr "【自愈超时】"

#: fta/utils/send_message.py:51
msgid "[Auto-recovery failed]"
msgstr "【自愈失败】"

#: fta/utils/send_message.py:52
msgid "[Auto-recovery error occurred]"
msgstr "【自愈中出现异常】"

#: fta/utils/send_message.py:53
msgid "[Auto-recovery wait approval]"
msgstr "【自愈等待审批】"

#: fta/utils/send_message.py:54
msgid "[Auto-recovery flow control skip]"
msgstr "【自愈流控跳过】"

#: fta/utils/send_message.py:55
msgid "Alarm end notification"
msgstr "【告警结束通知】"

#: fta/utils/send_message.py:72
#, python-format
msgid "[Auto-recovery summary %(status)s] [%(collect_type)s]"
msgstr "【自愈汇总%(status)s】【%(collect_type)s】"

#: fta/utils/send_message.py:77
#, python-format
msgid "Time: %(time_desc)s"
msgstr ""

#: fta/utils/send_message.py:78
#, python-format
msgid "%(collect_count)s appears"
msgstr "出现了 %(collect_count)s 条"

#: fta/utils/send_message.py:79
#, python-format
msgid "Detail %(url)s"
msgstr "详情 %(url)s"

#: fta/utils/send_message.py:139
msgid "[Fault Auto-recovery] summary notification"
msgstr "【故障自愈】汇总通知"

#: fta/utils/send_message.py:147
msgid "FTA summary notification,"
msgstr "故障自愈汇总通知,"

#: fta/utils/send_message.py:148
#, python-format
msgid "Business %(cc_biz_name)s"
msgstr "业务%(cc_biz_name)s"

#: fta/utils/send_message.py:149
#, python-format
msgid "At %(time_desc)s"
msgstr "在%(time_desc)s"

#: fta/utils/send_message.py:150
#, python-format
msgid "Appears %(collect_count)s "
msgstr "出现%(collect_count)s条"

#: fta/utils/send_message.py:151
#, python-format
msgid "%(alarm_type)s alarm(s)"
msgstr "%(alarm_type)s告警"

#: fta/utils/send_message.py:231
#, python-format
msgid "(Strategy ID: %(alarm_attr_id)s)"
msgstr "(策略ID: %(alarm_attr_id)s)"

#: fta/utils/send_message.py:235
msgid "[Monitoring Notification] [Summary of notifications] "
msgstr "【监控通知】【通知的汇总概要】"

#: fta/utils/send_message.py:236
#, python-format
msgid "Alarm Type: %(alarm_type_desc)s"
msgstr "告警类型: %(alarm_type_desc)s"

#: fta/utils/send_message.py:238
#, python-format
msgid "Status: %(status_desc)s"
msgstr "状态: %(status_desc)s"

#: fta/utils/send_message.py:239
#, python-format
msgid "At: %(time_desc)s"
msgstr "时间: %(time_desc)s"

#: fta/utils/send_message.py:240
#, python-format
msgid "Appeared %(alarm_count)s, please log in to system to see details"
msgstr "出现了 %(alarm_count)s 条，详情请登录系统查看"

#: fta/utils/send_message.py:241
msgid "-------- [Description] --------"
msgstr "--------【说明】--------"

#: fta/utils/send_message.py:242
#, python-format
msgid ""
"(%(defence_count)s same status notifications with the same business and "
"same type of alarms were issued before. No more single notifications. "
"This is summary notification.)"
msgstr "(此前已发过%(defence_count)s条同业务同类型告警的相同状态通知，不再发单条通知，此为汇总通知)"

#: fta/utils/send_message.py:254
#, python-format
msgid ""
"Monitoring exception notification\n"
"Business %(cc_biz_id)s %(time_desc)s Appearing batch %(type_desc)s alarm "
"%(status_desc)s phone notification，%(count)s notification(s) converged)"
msgstr "监控异常通知。业务%(cc_biz_id)s%(time_desc)s出现批量%(type_desc)s告警%(status_desc)s的电话通知，%(count)s次通知被收敛)"

#: fta/utils/send_message.py:294
#, python-format
msgid "Module: %(cc_app_module)s"
msgstr "模块名: %(cc_app_module)s"

#: fta/utils/send_message.py:294
msgid "cc_app_module"
msgstr ""

#: fta/utils/send_message.py:295
#, python-format
msgid "Host: %(ip)s"
msgstr "主机: %(ip)s"

#: fta/utils/send_message.py:298
#, python-format
msgid "Alarm Content: %(alarm_raw)s"
msgstr "告警内容：%(alarm_raw)s"

#: fta/utils/send_message.py:300
#, python-format
msgid "Alarm Time: %(source_time)s"
msgstr "告警时间：%(source_time)s"

#: fta/utils/send_message.py:302
#, python-format
msgid "Alarm Solution: %(title)s"
msgstr "告警套餐：%(title)s"

#: fta/utils/send_message.py:305
#, python-format
msgid "Auto-recovery result: %(message)s"
msgstr "自愈结果：%(message)s"

#: fta/utils/send_message.py:317
#, python-format
msgid "[Fault Auto-recovery] %(alarm_type)s %(cc_biz_id)s (%(notify_type)s)"
msgstr "【故障自愈】 %(alarm_type)s %(cc_biz_id)s (%(notify_type)s)"

#: fta/utils/send_message.py:326
#, python-format
msgid ""
"%(kind)s [%(cc_biz_id)s] business (%(alarm_type)s) alarm, "
"IP(%(ip)s)%(message)s: %(raw)s"
msgstr "%(kind)s [%(cc_biz_id)s]业务({alarm_type})告警, IP({ip}){message}: {raw}"

#: fta/utils/send_message.py:351 fta/utils/send_message.py:376
#, python-format
msgid ""
"%(kind)s [%(cc_biz_id)s] business [%(alarm_type)s] alarm, "
"IP[%(ip)s]%(message)s: %(raw)s"
msgstr ""
"%(kind)s [%(cc_biz_id)s]业务[%(alarm_type)s]告警,IP[%(ip)s]%(message)s: "
"%(raw)s"

#: fta/utils/send_message.py:401
#, python-format
msgid ""
"Fault Auto-recovery %(notify_type)s,%(cc_biz_id)s business %(alarm_type)s"
" alarm"
msgstr "故障自愈%(notify_type)s,%(cc_biz_id)s业务%(alarm_type)s告警"

#: fta/utils/simulate.py:18
msgid "Machine PING timeout alarm"
msgstr "机器PING超时告警"

#: fta/utils/simulate.py:44
msgid "Demo convergence"
msgstr "演示套餐"

#: fta/utils/simulate.py:63
msgid "Demo solution"
msgstr "演示套餐"

#: fta/www/apiservice/callback.py:55 fta/www/apiservice/callback.py:63
#: fta/www/apiservice/callback.py:69
msgid "Current flow is in execution and cannot be retried"
msgstr "当前流程正在执行中，不能重试"

#: fta/www/apiservice/callback.py:84
#, python-format
msgid "Start to retry from node #%(node_idx)s[%(title)s]"
msgstr "从节点#%(node_idx)s[%(title)s]开始重试"

#: fta/www/utils/signature.py:50
msgid "Nonce does not exist"
msgstr "Nonce不存在"

#: fta/www/utils/signature.py:53
msgid "Nonce must be less than 32 chars in length"
msgstr "Nonce长度必须小于32位"

#: fta/www/utils/signature.py:61
msgid "Timestamp does not exist"
msgstr "Timestamp不存在"

#: fta/www/utils/signature.py:64
msgid "Timestamp must be a positive integer"
msgstr "Timestamp必须是正整数"

#: fta/www/utils/signature.py:73
#, python-format
msgid ""
"Timestamp invalid. Time error must be within %(offset)s second(s). "
"Current server time: %(now)s"
msgstr "Timestamp非法, 时间误差必须在%(offset)s秒内，服务器现在时间:%(now)s"

#: fta/www/utils/signature.py:81
msgid "Signature does not exist"
msgstr "Signature不存在"

#: fta/www/utils/signature.py:92
msgid "APP does not exist"
msgstr "APP不存在"

#: fta/www/utils/signature.py:127
msgid "Support GET, POST only"
msgstr "只支持GET, POST"

#: fta/www/utils/signature.py:131
msgid "Signature error, please confirm app_secret and signature algorithm"
msgstr "Secret不存在，请在头部添加X-Secret或者在请求参数中添加secret"

#: fta/www/utils/signature.py:142
msgid "app not exist"
msgstr "App 不存在"

#: fta/www/utils/signature.py:147
msgid ""
"Secret does not exist. Please add X-Secret to header or add secret to "
"request parameter."
msgstr "Secret不存在，请在头部添加X-Secret或者在请求参数中添加secret"

#: fta/www/utils/signature.py:150
msgid "Secret invalid"
msgstr "Secret不合法"

#: fta/www/utils/signature.py:170
msgid "API error, please contact admin for resolution"
msgstr "API异常，请联系管理员解决"

#: fta/www/utils/validate.py:25
msgid "Invalid JSON format"
msgstr "不是合法的JSON格式"

#: fta/www/utils/validate.py:27
msgid "JSON must be dict type"
msgstr "JSON必须是字典类型"

#: fta/www/utils/validate.py:42
#, python-format
msgid "The field [%(field)s] does not exist or is empty"
msgstr "字段【%(field)s】不存在或者为空"

#: fta/www/utils/validate.py:50
#, python-format
msgid "The field [%(field)s] is an invalid IP address"
msgstr "字段【%(field)s】不是合法IP地址"

#: fta/www/utils/validate.py:73
#, python-format
msgid ""
"The field [%(field)s] is an invalid time format. Time format must be "
"like: %(time)s"
msgstr "字段【%(field)s】不是合法的时间格式，时间格式必须如：%(time)s"

#: fta/www/utils/validate.py:94
#, python-format
msgid "The field [%(field)s] is in invalid %(format)s format"
msgstr "字段【%(field)s】不是合法的%(format)s格式"

#: manager/define/incidentdef.py:109
#, python-format
msgid ""
"For (%(alarm_type)s) alarm type, if (%(timedelta)s) (%(count)s) alarms "
"appear within (%(condition)s) minute(s), (%(incident)s)."
msgstr "对于(%(alarm_type)s)告警类型,在(%(timedelta)s)分钟内出现(%(count)s)条(%(condition)s)的告警,则(%(incident)s)。"

#: manager/define/incidentdef.py:115
msgid " and "
msgstr "且"

#: manager/define/incidentdef.py:134
msgid "Same"
msgstr "相同"

#: manager/poll_alarm/email_poller.py:559
msgid "Mailbox configuration information incomplete"
msgstr "邮箱配置信息不完整"

#: manager/solution/authorize.py:30
msgid "Auto authorization"
msgstr "自动授权"

#: manager/solution/authorize.py:43
msgid "[Fault Auto-recovery] Auto authorization"
msgstr "【故障自愈】自动授权"

#: manager/solution/authorize.py:45
msgid "Alarm type: Hard disk alarm (redundant)"
msgstr "告警类型: 硬盘告警(有冗余)"

#: manager/solution/authorize.py:46
#, python-format
msgid "Result: %(result)s"
msgstr "结果: %(result)s"

#: manager/solution/check_ping.py:32
msgid "Server PING reachable"
msgstr "服务器PING可达"

#: manager/solution/check_ping.py:35
msgid "Server PING unreachable"
msgstr "服务器PING不可达"

#: manager/solution/check_ping.py:46
msgid "Server port accessible"
msgstr "服务器端口可通"

#: manager/solution/check_ping.py:49
msgid "Server port inaccessible"
msgstr "服务器端口不通"

#: manager/solution/clean.py:94
#, python-format
msgid "Disk cleanup %(result_desc)s"
msgstr "磁盘清理%(result_desc)s"

#: manager/solution/convergence.py:27
msgid "Configuration parameter invalid"
msgstr "配置参数不合法"

#: manager/solution/convergence.py:49
#, python-format
msgid ""
"Converged: %(count)s same type of alarms with the same IP appear within "
"%(minites)s minute(s)"
msgstr "被收敛：%(minites)s分钟内出现%(count)s条同IP的相同类型告警"

#: manager/solution/convergence.py:52
msgid "Not be converged"
msgstr "不被收敛"

#: manager/solution/gcloud.py:74
#, python-format
msgid "Failed to call game cloud custom flow template: %(error)s"
msgstr "调用游戏云自定义流程模板失败: %(error)s"

#: manager/solution/gcloud.py:90
#, python-format
msgid "FTA(%(now)s)"
msgstr "故障自愈(%(now)s)"

#: manager/solution/gcloud.py:107
#, python-format
msgid "Failed to create Standard OPS task: %(error)s"
msgstr "创建标准运维任务失败: %(error)s"

#: manager/solution/gcloud.py:115
msgid "Failed to create Standard OPS task"
msgstr "创建标准运维任务失败"

#: manager/solution/gcloud.py:140
#, python-format
msgid "Failed to execute Standard OPS task: %(error)s"
msgstr "执行标准运维任务失败: %(error)s"

#: manager/solution/gcloud.py:187
#, python-format
msgid "Standard OPS template execution successful [%(link)s]"
msgstr "标准运维模板执行成功[%(link)s]"

#: manager/solution/gcloud.py:193
#, python-format
msgid "Standard OPS template execution failed [%(link)s]: %(message)s"
msgstr "标准运维模板执行失败[%(link)s]: %(message)s"

#: manager/solution/gcloud.py:200
#, python-format
msgid "Standard OPS template execution timeout [%(link)s]: %(message)s"
msgstr "标准运维模板执行超时[%(link)s]: %(message)s"

#: manager/solution/get_bak_ip.py:39
msgid "Review comment: 2"
msgstr "审核意见：2"

#: manager/solution/get_bak_ip.py:46
msgid "[Fault Auto-recovery] [Obtain standby machine solution]"
msgstr "【故障自愈】【获取备机套餐】"

#: manager/solution/get_bak_ip.py:47
#, python-format
msgid "Machine %(fault_ip)s malfunctioned"
msgstr "机器 %(fault_ip)s 发生故障"

#: manager/solution/get_bak_ip.py:48
msgid "Screening conditions:"
msgstr "筛选的条件为:"

#: manager/solution/get_bak_ip.py:50
msgid "Matched idle machine:"
msgstr "匹配的空闲机为:"

#: manager/solution/get_bak_ip.py:145
msgid "Outer IP Numbers"
msgstr "外网个数"

#: manager/solution/get_bak_ip.py:145
msgid "Equality"
msgstr "相同"

#: manager/solution/get_bak_ip.py:174
#, python-format
msgid "%(index)s. %(inner_ip)s(Set:%(set)s, Module:%(module)s)"
msgstr "%(index)s. %(inner_ip)s(集群:%(set)s, 模块:%(module)s)"

#: manager/solution/get_bak_ip.py:197
msgid "No idle machines meeting the requirements"
msgstr "无符合要求的空闲机"

#: manager/solution/get_bak_ip.py:242 manager/solution/notice.py:168
msgid "Failed to send approval"
msgstr "发送审批失败"

#: manager/solution/get_bak_ip.py:261 manager/solution/notice.py:183
msgid "Approval timeout"
msgstr "审批超时"

#: manager/solution/get_bak_ip.py:300
#, python-format
msgid "Standby machine acquisition successful %(ip_bak)s"
msgstr "成功获取备机%(ip_bak)s"

#: manager/solution/http.py:44
msgid "Data returned is not in JSON format"
msgstr "返回的数据不是JSON格式"

#: manager/solution/http.py:51
#, python-format
msgid "Request error: %(error)s"
msgstr "请求出错: %(error)s"

#: manager/solution/http_callback.py:34
msgid "Callback address error"
msgstr "回调地址异常"

#: manager/solution/http_callback.py:57
#, python-format
msgid "Return code (%(status_code)s)"
msgstr "返回码(%(status_code)s)"

#: manager/solution/http_callback.py:60
#, python-format
msgid "Callback successful: %(content)s"
msgstr "回调成功: %(content)s"

#: manager/solution/http_callback.py:68
#, python-format
msgid "Callback request failed: %(comment)s"
msgstr "回调请求失败: %(comment)s"

#: manager/solution/ijobs.py:17 manager/solution/sleep.py:17
#: manager/solution/uwork.py:17 manager/solution/uwork_then_ijobs.py:17
#, python-format
msgid "Wait for %(seconds)s second(s)"
msgstr "等待%(seconds)s秒"

#: manager/solution/notice.py:44 manager/solution/notice_only.py:43
msgid "Review content: Test approval"
msgstr "审核意见：测试审批"

#: manager/solution/notice.py:107 manager/solution/notice_only.py:97
msgid "Notification is empty, notification failed"
msgstr "通知内容为空，通知失败"

#: manager/solution/notice.py:123
msgid ""
"Please log in to o.qcloud.com -- Personal Center -- My Approval to "
"execute approval operation"
msgstr "请登陆o.qcloud.com--个人中心--我的审批，执行审批操作"

#: manager/solution/notice.py:147 manager/solution/notice_only.py:125
msgid "Failed to send telephone notification"
msgstr "发送电话通知失败"

#: manager/solution/notice.py:174 manager/solution/notice_only.py:130
msgid "Send notification successful"
msgstr "发送通知成功"

#: manager/solution/waiting.py:40
msgid "Error defense, wait for approval"
msgstr "异常防御，等待审批"

#: manager/solution/waiting.py:59
msgid "[Fault Auto-recovery] [To Be Approved])"
msgstr "【故障自愈】【待审批】"

#: manager/solution/waiting.py:66
msgid "Webpage: Please go to Fault Auto-recovery APP for approval or operation"
msgstr "网页：请到故障自愈APP审批或操作"

#: manager/solution/waiting.py:81
msgid "Pass"
msgstr "通过"

#: manager/solution/waiting.py:83
msgid "Reject"
msgstr "驳回"

#: manager/solution/waiting.py:86
#, python-format
msgid "[%(verifier)s]%(approved)s approved %(approved_msg)s"
msgstr "[%(verifier)s]%(approved)s 了审批 %(approved_msg)s"

#: manager/solution/waiting.py:101
msgid "[System] rejected the approval [timeout]"
msgstr "[系统]驳回了审批[超时]"

#: manager/solution/bk_component/__init__.py:33
msgid "Pseudo execution component success"
msgstr "伪执行组件成功"

#: manager/solution/bk_component/__init__.py:105
#, python-format
msgid ""
"Failed to create BlueKing %(module_name)s component %(task_name)s task: "
"%(error)s"
msgstr "创建蓝鲸%(module_name)s组件%(task_name)s任务失败: %(error)s"

#: manager/solution/bk_component/__init__.py:117
#, python-format
msgid "BlueKing %(module_name)s component %(task_name)s task execution successful"
msgstr "执行蓝鲸%(module_name)s组件%(task_name)s任务成功"

#: manager/solution/bk_component/__init__.py:123
#, python-format
msgid ""
"Failed to execute BlueKing %(module_name)s component %(task_name)s task: "
"%(message)s"
msgstr "执行蓝鲸%(module_name)s组件%(task_name)s任务失败: %(message)s"

#: manager/utils/query_cc.py:101
#, python-format
msgid ""
"From [%(begin_time)s] from the timeContinuous [%(exception_num)s] from "
"[%(source_type)s] alarm source pulls alarm anomalies. <br/>. Pull alarm "
"from this source has been suspended. <br/>. Please visit <a "
"href=\"%(app_url)s\">[Management alarm source]</a>page checks that your "
"configuration item is correct! The <br/> exception message is: "
"%(exception_msg)s"
msgstr ""
"从【%(begin_time)s】时间起， "
"连续【%(exception_num)s】次从【%(source_type)s】告警源拉取告警异常。<br/>已暂停从该告警源拉取告警。<br/>"
" 请到<a "
"href=\"%(app_url)s\">【管理告警源】</a>页面检查您的配置项是否正确！<br/>异常信息为：%(exception_msg)s"

#: manager/utils/query_cc.py:107
#, python-format
msgid ""
"[Fault Auto-recovery Notification] pulled alarm error from "
"[%(source_type)s] alarm source"
msgstr "【故障自愈通知】从【%(source_type)s】告警源拉取告警异常"

#: manager/utils/translate_constant.py:6
msgid "【故障自愈】内存使用率TOP10列表"
msgstr "【Fault Auto-recovery】Memory usage TOP10"

#: manager/utils/translate_constant.py:7
msgid "【故障自愈】CPU使用率TOP10列表"
msgstr "【Fault Auto-recovery】CPU usage TOP10"

#: manager/utils/translate_constant.py:8
msgid "业务"
msgstr "Business"

#: manager/utils/translate_constant.py:9
msgid "模块"
msgstr "Module"

#: manager/utils/translate_constant.py:10
msgid "主机"
msgstr "Host"

#: manager/utils/translate_constant.py:11
msgid "空闲机池"
msgstr "idle pool"

#: manager/utils/translate_constant.py:12
msgid "资源池"
msgstr "resource pool"

#: manager/utils/translate_constant.py:13
msgid "空闲机"
msgstr "Idle machine"

#: manager/utils/translate_constant.py:14
msgid "故障机"
msgstr "Fault machine"

#: manager/www/apiservice/aws.py:52
msgid "Not a host-related alarm"
msgstr "不是主机相关告警"

#: manager/www/apiservice/aws.py:70
msgid "This message format unsupported"
msgstr "不支持该消息格式"

#: manager/www/utils/validate.py:16
#, python-format
msgid "CC failed to query [%(hostname)s] host information"
msgstr "CC没有查询到【%(hostname)s】的主机信息"

#: manager/www/utils/validate.py:20
#, python-format
msgid ""
"CC get multi ip for hostname [%(hostname)s], Please ensure that the "
"hostname is unique"
msgstr "CC查到主机名称【%(hostname)s】的多个IP，请确认主机名是唯一的"

#: manager/www/utils/validate.py:35 manager/www/utils/validate.py:82
#, python-format
msgid "CC failed to query [%(ip)s] developer company information"
msgstr "CC没有查询到【%(ip)s】的开发商信息"

#: manager/www/utils/validate.py:39
#, python-format
msgid ""
"CC get multi developer company info for ip [%(ip)s], Please ensure that "
"the ip is unique"
msgstr "CC查到IP【%(ip)s】的多个开发商信息，请确认IP是唯一的"

#: manager/www/utils/validate.py:55 manager/www/utils/validate.py:93
#, python-format
msgid "CC failed to query [%(sn)s] host information"
msgstr "CC没有查询到【%(sn)s】的主机信息"

#: manager/www/utils/validate.py:59
#, python-format
msgid "CC get multi ip for sn [%(sn)s], Please ensure that the sn is unique"
msgstr "CC查到SN【%(sn)s】的多个IP，请确认SN是唯一的"

#: manager/www/utils/validate.py:71
#, python-format
msgid "CC failed to query [%(ip)s] host information"
msgstr "CC没有查询到【%(ip)s】的主机信息"

#: manager/www/webservice/templates/mail/info.html:7
msgid "Fault Auto-recovery Notification"
msgstr "故障自愈通知"

#: manager/www/webservice/templates/mail/info.html:119
msgid "Fault Auto-recovery scene"
msgstr "自愈场景"

#: manager/www/webservice/templates/mail/info.html:141
msgid "Occurrence"
msgstr "发生"

#: manager/www/webservice/templates/mail/info.html:142
msgid "Alarm"
msgstr "告警"

#: manager/www/webservice/templates/mail/info.html:160
msgid "Fault Auto-recovery result"
msgstr "自愈结果"

#: manager/www/webservice/templates/mail/info.html:189
msgid "Description"
msgstr "详细"

#: manager/www/webservice/templates/mail/info.html:206
msgid "Fault Auto-recovery process"
msgstr "自愈过程"

#~ msgid "Fault Auto-recovery(%(now)s)"
#~ msgstr "故障自愈(%(now)s)"

#~ msgid "Failed to execute Standard OPS task"
#~ msgstr "执行标准运维任务失败"

